屌你老母條街真係好撚凍！

啲風fart fart 聲
話唔凍嘅人係咪凍親個腦short 咗

郭巴早晨

奉考兄終於有新post

咁渣架你

啲短袖撚琴日唔係好牙擦嘅咩
今日縮哂去邊

香港10度仲凍過日本0度

寒冷天氣警告應該要列為公眾假期

難得見到郭嘉巴打㞗嗡既 post 劉明

因為真係凍到癲咗
冇帶手套而家啲手指凍到痛

廢老唔捱得

香港有幾凍呀
今日乾凍不知幾舒服

好撚熱呀屌你老母

奉孝出文先留名

掛8號未

古人都咁驚凍嘅咩？

郭巴竟然會出呢d post 睇黎真係好凍

乾凍正呀! 好過濕凍啦郭巴

渣架

自從WFH開始，所有打風假已被取消了